佢愈鐘意我我愈對佢唔好

點解咁

犯賤

你唔鍾意佢

你鍾唔鍾意佢先？

冇鍾意過你

不要ff太多...

鐘意呀

咁點解你當我狗咁

咁你真係....😥

死賤閪

我係...😰

拎marker寫喺額頭度

岩岩寫完 想問典擦番甩？

[img]圖片網址[/img ]

岩岩擦完 擦撚左4個鐘

下次紋身咁紋

紋隻眼係額頭